我朋友姓 練 想改名 點改好

朋友話好唔鍾意佢個名

有咩提議？

練馬司

練奶

佢而家想改做練習簿 大家有冇其他好聽d？

練仙

練賓周

練果典

練金術

練志偉

練家俊

練球菌

練金術師

練跳欄

練春袋

練玉

練功 先自宮

練仙雅